
                      Sencillamente debo decir que Christopher Nolan no defrauda con su nueva película "Origen" y aún cuando se pueden tomar referencias a otras películas y literatura, nos encontramos con una historia bien montada y bien llevada, con unos actores que están todos bastante bien, y salvo el aviso que había recibido y que hago extensivo de que hay que estar atentos paa no perderse en el entramado de los sueños dentro de los sueños, la película resulta algo más que el entretenimiento habitual de la pantalla: hace pensar. Magnífica película. Espero que Nolan nos siga deleitando así en el cine.
        
            